連登共識黃店條件？

1必須登記做功能界別選民
2唔播tvb
3有空缺盡請手足
4叫員工唔好語言攻擊學生
5貼標籤起店口

大家同唔同意？

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推

1已經on9

倒番轉諗 你話黃但係選民都唔做都好on9

1先係最重要

唔同意